\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2012}{Физхоккей}{8 класс}

Номера задач по кн. <<Сборник задач по физике для 7-9 классов
общеобразовательных учреждений>>, авт. В.И. Лукашик, Е.В. Иванова:
137, 141, 155, 214, 281, 307, 323, 379, 428, 435, 451, 453, 498, 501,
502, 517, 524, 525, 529, 531, 532, 577, 581, 633, 641, 648, 650, 657,
749, 752, 754, 759, 781, 783. 

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: